比著你屋企有幾層樓揸手，返工仲會唔會搏盡佢?

識人屋企有幾層樓揸手，估值都幾千萬，大部份都差唔多供斷，佢屋企又無兄弟姊妹同佢爭，好大機會都會繼承。比著你既話，有咁嘅環境仲會唔會push自己多啲，返工搏盡佢搏升職?

富二代洗咩做？

日日番office R閪屌

唔會

比我嘅話 連工都唔會返

我會搞場拳賽打尻人

會

會毫無後顧之憂咁返工

其實又關你咩事？

窮人真係好得閒 幫人哋諗埋呢啲嘢

當5千萬樓放晒租
回報率5厘
都成2百幾萬一年
仲返乜撚野工

會不停轉工溝女同事

會

以前fd㨢fd識左個二世袓
二世袓屋企人喺銅鑼灣有一棟唐樓
租左其中一個單位比我個fd

咁我嗰期銅鑼灣返工
就成日上個fd度打躉
一到夜晚就會聽到見到二世袓帶成班fd 呀女呀上頂樓開p

後尾我問個fd二世袓撈乜
佢就話二世袓老母比左棟樓佢負責收租
頂樓就自住

咩樓有5厘?

姓利?

仲做？

收租都夠啦

會做保安囉

有兩厘都夠洗啦

我嗰度翻工最求升級嘅人就係最有錢嗰班，佢地好多時用錢解決咗老細嘅難題

如果我有幾千萬揸手，一日未死點會轉比個仔，如果我90歳命呢、個仔等都退休都承繼到、親生仔不如近身錢

如果d樓全部都係我個名 我就搵份hea 工算啦

而家返工為錢 冇乜心機 成日遲到早退上連登
如果唔洗為份人工煩 我就可以博盡佢

錢永遠唔會夠洗
幾千萬都唔係多 靠自己努力多d最好啦

睇人同睇屋企點教
其實都係物以類聚
個人係hea底既話有冇家底都會hea
差在有錢地廢定又窮又廢

我個人係為興趣同reputation去揀職業
賺錢唔係首要條件, 不過有reputation既職業基本都唔會低收入
身邊有依d條件既朋友都係咁上下志向
當然都識廢人咩都唔會做三十幾歲人未打過工, 每個月有大半時間都係旅行fing錢

real

望下鄧兆尊，你會搵到答案

可以無後顧之憂咁追求自己既夢想不知幾好。可以試下自己搞生意，失敗左都唔怕，真好

工都唔返啦 收租算
日日遊山玩水 夠過埋今世就得

一日業權/租唔到你手，唔好咁老定

搏盡食晒靚女同事之後轉工

LM

返工只係識人同搵飯腳

房屋台巴打標準答案：
有幾層樓渣既人周街都係，並唔係d咩大不了既事
唔好聽新聞講到香港有幾窮幾慘，根本香港大把有錢佬

無錯，只不過啲人唔會刻意講出嚟

啱，但要有個本，同埋諗到向邊一方面發展

做水電工，方便如果有租客有野要整或維收

10m樓都係租2皮出頭，4層放租1層自住，一年都係實收1球左右

連呢d都俾你撈埋，邊夠你玩啦
樓下再開埋7仔，洗衫鋪，再賺多筆

未係屬於自己都可以有變數 尤其有兄弟姊妹

屋企有四層樓一千至四千萬嘅樓
外國讀書
香港做audit專業人士

求其搵份文職朝九晚六

收到風 支共 落order 打土豪 分田地

如果65歲都繼承唔到呢？

係專業技能，有時諗寧願入呢行，都好過讀非專科搵埋啲唔上唔落嘅工

無錯

不過香港比例上，係唔係真係咁多有錢佬真係唔知
只能講香港係貧富懸殊

唔明點解我batch mate 都係咁嘅家底，做咩要做big4

我唔明點解唔做得big4